［五毛警報］無人話過區選贏左就等於階段性勝利

屌你成班失敗主義五毛 輸左就搵野屌
我地未慶祝完就屌定香港人會就咁收貨
唔會再出黎開花云云
咁都有位搞分化

放心 我地贏左之後會繼續抗爭

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命